有冇手足總結香港司法不公，我地要將佢揚威國際

半年前，除左警暴時，已經日日叫人幫手搵司法不公既地方
有冇手足幫手總結半年多以來既司法不公

Push

吳：比警打唔關我事

（有絕大部份手足case 判刑保釋都有 Source from 上面TG)

Btw 我屌哂上面所有人老母 自己反省下